香港確診數

究竟香港會唔會係全球第一個確診作大數既國家呢？
呢三日(13/4-15/4)非外遊個案係1(有源頭追蹤)，0，0
照理過多5日本土個案都係0既話
個限聚令基本上一定冇可能再延長
但港共為咗搞黃店同禁止六月遊行
基本上一定要有本土確診人數
睇下香港會唔會成為全球第一個確診作大數既地方

為左唔比你地6月出黎紀念反送中一週年
賤撚到

柒婆同港共有咩做唔出
一定無所不用其極延長限聚令

可能支共係中國同香港投放嘅病毒係弱雞版,暗中投放係歐美嘅先係堅嘢,而且係早就已經部署好,等中國呢D爆咗弱嘢一輪後再係歐美引爆.
咁D人未唔覺囉,以為中國都係受害者.

即如果直接係歐美投放堅嘢,咁歐美即刻會開佢拖.
但若果先係自己到爆D比較弱嘅版本,過一輪先係歐美爆堅嘅,歐美D友係無得嘈嘅啵.
所以777衙門一直落嚟防疫撲朔迷離咁老定嘅表現,而事實上又無爆到.即係支共早已安排好,落蒞香港嘅人都配合大數據監察系統驗清楚晒,有嘢嘅會直接經香港出咗去. 所以開始嘅時候有人係香港機場轉機都瀨咗嘢,反而本地無幾多.

香港基本係無防疫過,而且係中國進出嘅交通樞紐嚟,最後都無爆到.
呢樣嘢好有問題,好明顯係預早安排計劃好嘅部署嚟. 港人都知777根本無做咩防疫工作啵.